{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151927?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 페이토 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウト時間は、予約お知らせ詳細説明のキャンセル規定に基づいて変更可能です。 追加で人数を部屋に追加する場合、33,000ウォンの費用が発生します。 駐車はバレットでご利用いただけます。駐車料金は1部屋当たり10,000ウォンです。 追加で駐車する車両がある場合は、別途料金が発生します。 また、駐車場の領収書を提示すると、領収書の金額に応じて1泊当たり最大10,000ウォンまで支援されます。 ただし、駐車スペースが限られているため、公共交通機関を利用することをお勧めします。 ホテルペイトでは、バレット駐車要員がすべての出入り車をお手伝いします。 ただし、乗用車を除くトラックなどの特殊車両は駐車できません。 朝食は現在臨時中断されており、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。 付帯施設にはビジネスセンター、フィットネスセンター、レストランCafePO:Zがあります。 追加で発生する費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。 入室のために必要な案内事項はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を部屋に追加する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を部屋に追加する場合、33,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1部屋当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に追加の車両がある場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "追加で駐車する車両がある場合は、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の領収書を提示すると、どのような支援が受けられますか？",
            "answer": "駐車場の領収書を提示すると、領収書の金額に応じて1泊当たり最大10,000ウォンまで支援されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルペイトでは、どのような駐車要員がいますか？",
            "answer": "ホテルペイトでは、バレット駐車要員がすべての出入り車をお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は現在臨時中断されており、提供されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはビジネスセンター、フィットネスセンター、レストランCafePO:Zがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加で発生する費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のために必要な案内事項は何ですか？",
            "answer": "入室のために必要な案内事項はチェックインとチェックアウト時間の確認です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 401
    }
}